[轉貼]求職天眼通上線不到5天 已有大老闆崩潰

想問下香港有冇類似網頁,
如果冇既話香港真係應該要搞返個
黎對付香港既無良老世